<!-- ЭТО ШАБЛОН ВАШЕГО PULL REQUEST. Шаблон создан для более простой проверки ваших запросов. Убедительная просьба следовать шаблону! -->
<!-- Текст между стрелками - это комментарии - они не будут видны в PR. -->
<!-- УЧТИТЕ! 1 PR - 1 ДОБАВЛЕНИЕ ИЛИ 1 МЕХАНИКА! ДЕЛАЙТЕ РАЗНЫЕ PR НА КАЖДУЮ МЕХАНИКУ! -->
<!-- Несколько механик можно объеденить под одной темой. К примеру изменение боргов или реворк отдела. Учтите, тема "малые изменения всего и по немногу" и схожие ей не будет учитываться! -->
<!-- Если вы не уверены, что этот PR необходимо разделять, спросите мэйнтейнера. -->

# Описание PR
<!-- В данном блоке просьба описать ваш PR. Для чего он создан и что добавляет? Как это может отразиться на сервере? -->

## Провеки
<!-- Стандартизированные вопросы о вашем PR. Данные вопросы помогут быстрее работать с вашим запросом. Убедительная просьба не врать, это будет видно -->
<!-- Если вы хотите отметить проверку как выполненную, заместо [ ] установите [X] -->
- [ ] Этот запрос был полностью завершён и мне **не** нужна помощь чтобы его закончить.
- [ ] Я запускал локальный сервер со своими изменениями и внимательно всё протестировал.
- [ ] Я внимательно просмотрел все свои изменения и багов в них не нашёл.
- [ ] Я добавил скриншот/видео демонстрации PR в игре, **или** этот PR этого не требует.

## Медиа
<!-- Если приемлемо, добавьте скриншоты для демонстрации вашего PR. Если ваш PR представляет собой визуальное изменение, добавьте скриншоты, иначе он(PR) может быть закрыт. -->

## Изменения
<!-- 
В данном блоке вам НЕОБХОДИМО записать то, что было изменено в вашем PR. В журнал изменений следует помещать только то, что действительно важно игрокам.

В списке изменений тип значка не является часть предложения, поэтому явно указывайте - Добавлен, Удалён, Изменён.
плохо: - add: Новый инструмент для инженеров
хорошо: - add: Добавлен новый инструмент для инженеров

Вы можете указать своё имя после символа :cl:
-->
:cl:
- add: Добавлено веселье!
- remove: Убрано веселье!
- tweak: Изменено веселье!
- fix: Исправлено веселье!
